仲有個撚樣囤地波要清算

仲有個撚樣囤地波要清算埋 咪撚再比佢走